其實我寧願冇遇到過你

寧願冇識過你
識左之後覺得每日過得好慢
好想知你每日做緊咩

好彩遲下就唔會再有來往
可以真正慢慢忘記你

利申 單戀 毒柒摺

如果我們不曾相遇 我會是在那裡

的確係，當日有兩份工作offer
點解要捒依份

我都唔想遇到你

一係就去馬
一係就等時間過 放棄

又搞辦公室戀愛

情況一樣
為左佢而resign份工
因為唔想再見到佢，可以忘記佢
但

佢好衰，耐唔耐send個message
唉

你只係一個傾心事既工具

跨出這條界線 怎去善後
明知去馬一定收卡
最好既去馬Timing 已經過左
早兩個星期已經放棄緊
Resign完仲有1個月走得
佢到時應該都唔會再搵我

我都好怕Resign完佢耐唔耐會Send message搵我
我寅係好想忘記佢
早幾日已經No show 佢facebook News feed
唔再上ig snapchat 睇佢
最近見到佢好似識左個新男友
個男仔成日同佢合照
個男仔幾靚仔
再望下自己
終於可以死左條心

時間好難過

微笑靜默在望 笑比哭更可悲

曖昧過真係好難抽身
今日差少少忍唔到手睇佢news feed
忍著呀

好似戒緊毒喧咁

當呢到fb咩...

睇啦
我日日都同自己講要忍
不過邊有咁易忍到
好係好在間中佢都仲會同我傾幾句
已經好滿足

為女resign

i know that feel